歐鎧淳彈起完完全全反映港女港男既劣根性

港男：見人地好樣少少就女神，又bb，聽撚到都想嘔。好似啲傻閪成撚日係啲女仔fb度留言度話人女神 廢撚到一個點
港女：歐鎧淳就好似啲港女咁 稍為有幾條友讚自己有幾分姿色就不甘寂寞 好似啲港女上到大學/畢業出黎做野就以為自己見識好多，睇唔起自己男朋友走去另結新歡
所以呢個人彈起其實都係因為有班價值觀類近嘅傻閪fans支持